元朗呢d垃圾地方咩人先會去？

想我入去消費？不了

我直入元朗 你老豆疊羅漢

請班Mk 黑社會搞少少事
就成日屌鳩元朗
風向真易帶
幾時到其他區

分你老母化啦

太古西北要連儂牆

入去會比人打 不了

你咪同班鄉黑結盟囉